xps13 9343二手仲值幾錢？

I7 5500
8gb ram
想換xps15

1000排

真心想知

Push

Yo

3000排

3500 排

...

9000

4000